會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

發利胡佩婷
#260923

好能慶
#338743

Post #1796172
好能慶 發利胡佩婷多次合作散播謠言 打撃示威者一方可信度

Post #1796225
則散播謠言攻擊教會

其他Post 主要內容均為攻擊各路示威者

希望連仔可作出嚴正調查 履行不容網絡打手帶風向的承諾

Push

連仔求你大發慈悲，送份大禮俾隻五毛啦

Push
你唔散播謠言
就無需要洗版證清

on9
一定信你親你見到啦 死五毛
散播開謠言 無人會信你

講咁多做乜啫，證據呢

堂主報警既source 呢 ?

鳩吹一通算吧啦

邊到有寫教堂報警

可唔可以幫手搵多D佢散播謠言既Proof
Thank you

唔好篤爆人啦

Yes
幫手搵多D證據proof佢五毛

五毛 你淆底呀？

on9
禁Content Farm 全部都唔係散播謠言la
無證據證明LOL

係咪周圍話人知自己日文N1個條友
屌原來咁出名

有充分證據證明好能慶刻意散播謠言

有無Proof ?
依家需要Solid Proof 比連仔Ban

呢隻好撚煩, 應該要bam

搵到再放

唔止煩
刻意混淆視聽

介唔介意我conclude 你同#31
再置頂 ?

你驚啦？

麻煩你如果可以幫一幫手收集證據證明佢刻散播謠言
協助連仔執法

仲有司覺脱

Thank you
介唔介意我conclude 你同#14
再置頂 ?

思覺脱可唔可以比d proof
Thank you

我諗連仔見到有充足證據有人散播謠言應該會Ban

冇問題，btw又有新野，惡意分化

ban春咩。明顯五毛都唔ban

Agree
但佢似乎唔係熱青城
似五毛多D

［終於唔使靠哂周庭］被捕手足William Li日文超流利上日本節目（有字幕）

我會唔會有事架？
佢空手道黑帶又話識日文仲好執著冇口音
有D驚

依家明顯好多人唔妥你
的確係審犯

屌 可能上來打你

仲有仲有，根本借右翼之名五毛分化之實

連仔肯做嘢未

明顯LOL

又屌教會又屌612又屌泛民又屌和理非LOL

呢條死五毛好撚煩

我真係好撚驚

Post #1789412

你真係笑撚死人

希望連仔可以作出更合適嘅決定，附上事實片段

搞搞第7個留言啦，刻意製造假新聞

Post #1789412

究竟邊個記者會開全名加埋apple icon嘅ac黎鬧人，我都得啦

我好撚驚啊:(
恐嚇:(

FF打仗都可以屌泛民

連仔顯靈未

Post#1796225

歧視有信仰人仕

推

未過話過，想點

連仔

呢個佢啱 最後11月20過左

Ok

Post #1777397

知自己死期將近發癲屈人？

出面時事台條友不斷叫人bam原由柏實，真心狗咬狗定點

咁多料都唔做野

連仔呀，放份大禮佢未呀

呢張真係要save低

Thank you

bam

可以既話幫手睇埋其他

？

好能慶
思覺脫.
一鋪過等人

想睇下有無多D證據
協助連仔執法

連仔做野未

極多Hate speech ....

連仔係咪佢隻0仔，俾人食住呀

好能慶好似係熱狗黎

唔似熱狗la
似五毛多

唔肯定，之前有巴打提過下

佢直程仇視所有宗教

呢個一定要bam

佢淨係無屌共產黨

似扮熱普城既五毛？

Yes
似係

呢件野真係好核突

賤種你個個post都係到分化做咩改名呀我都係起返你底先知你係追擊五毛專員

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

【匯豐講大話】封星火戶口之後，無還錢！

另一帳號 思覺脱

「好能慶」好𨶙惡。拎過好多鑊暴言相向。100％ Troll

又係熱狗同左膠泛民打手鬧交post

一面倒叫圍屌非鬧交
Btw 我非泛民

你鳩噏一樣咁戇鳩啫

戇鳩仔
依家唔係法律，唔係講有冇罪呀傻閪

笑死了

push

傻閪，證據呢？

呢條五毛/熱狗 散播假消息。今次捉到正

PUSH

有人好有心整左個List
可唔可以處理下

你之前屈過我係熱狗 青城
你唔寫自己名落去？

你依家唔係帶頭玩分化？
雙重標準

個表又唔係我寫
而且我真係無印象話過你

指出散播謠言都叫分化?

一早block左

你當然無印象啦
邊個少少質疑下泛民
你9秒9就屌人熱狗青城
你屌咗咁多個 點會記得啊

你個名 我已經好多個post都見過啦
一有人問多兩個泛民野 質疑幾句
你就屌人 你點會記得自己屌個邊個啊

btw 歡迎你屌埋我係熱狗
反正係你眼中 唔認同/對泛民所做嘅有保留
就係熱狗 青城 分化

所以你唔屌梁天琦 16年分化 楊onq
你唔話梁天琦係熱狗？

要屌熱狗 上鄭松泰page
連登本土派就俾你班泛民打手 打壓
張所有本土思想 歸類為熱狗 青城

少你一個就好少
#199670
唔俾人講港獨
人哋要講就屌鳩人
一係自己唔夠理據唔夠人講就扮傻扮睇唔到

你同佢啲恩怨 我無咩興趣
但依個五文字
未搞清楚 第一句就話人係熱狗 青城
就已經唔係第一次

係幾個post 都見過幾次

未搞清楚 人家取向取態
就第一句屈人係熱狗青城

咁又係未雙重標準？
姐係本土思想 主義者 一定要認同泛民取向？
依家無人割你泛民
但係你五文字9秒9 屈所有
提出質疑/疑問嘅人係 熱狗/青城

你自己諗下 點解我會係依個post屌9你
因為你打壓思想 打壓獨立思考

利申: 如果我係你口中嘅 熱狗青城 我死全家

可能認錯左Sorry
其實認真質疑泛民包括我
同埋搞分化有時好難分

依家開始會盡量小心睇清楚先質疑

我當你係真心膠
但懇請唔好成為 原由柏実 同 通街都係處
依2件人渣 打壓思想 同屈狗 屈毛

大根妹先係五毛，無人講ban鳩佢？

大根妹?

只要連仔嚴正處理五毛問題

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

怪唔知得狂吹叫港獨叫出面

希望ADMIN嚴正處理會員
338743
好能慶 (追擊五毛專員)

多次散播謠言 鼓吹 宗教仇恨

一早block咗，希望連仔做嘢

散播謠言 已經可以block 加埋鼓吹 宗教仇恨....

不如一齊諗下點處理BBBBBBB 好能慶呢類五毛?

連仔知你見到的可唔可以處理下

幫你推吓
但連仔似乎唔會理5毛問題
我喺另一個post 內都有隻5毛係咁詭辯咗個幾月, 都無人理

已經唔只意見
散播謠言都唔ban...

連仔你係咪想你個forum提早玩完啫，做野未呀？

你唔好再屈啦 屌你老母
同你意見不同就屈
一言堂咩

樓主都似係泛民打手

煽動種族仇恨....

昵D叫不同意見?

咪講咗係嗰日太嬲先咁講
不過老實講 6月之前連登大把呢啲言論啦

呢個又有咩問題啦

唔只一次
台灣 英國 南亞

係咪唔可以質疑台灣？

你全部Post 都係煽動攻擊不同國家

唔只台灣仲有英國 同南亞
南亞就叫南亞狗 台灣就叫台狗 英國又屌

英國個post係講事實
我已經冇咩形容
照你咁講 之前屌英國唔做嘢嘅個個都係五毛

呢啲字眼連登好普遍㗎喎
幾時上連登都要咁好禮貌？

攻擊埋日本
如果攻擊一次一個國家當然ok
但如果全部post都hate speech 攻擊各國

嘩 你真係好撚嘢
咁都叫攻擊日本

攻擊1-2個國家合理
用字眼歧視所有人LOL

你全部post都係屌鳩晤同國家

樓主你根本係一言堂 邊個提出唔同意見就屈毛
不停雞蛋裏挑骨頭嚟屈我

THank you

咁都叫屌？
你冇撚嘢呀

老實講, OP 最少有拎理據出嚟, 反而係你無拎理據出嚟反駛.
我就真係睇唔到OP 叫屈你

自行判斷

原來嗰啲叫做理據?
質疑某啲國家就係理據

OP?

你質疑所有人 日本 英國 台灣
本地連登

original poster = 樓主

呢件user"大英帝國 #306681", 連"連登無5毛"都講得出. 喺一個叫連仔ban 5毛嘅post 度左spin 右spin 個幾月, 連仔咪又係唔ban

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

就禁話無五毛 意見昨喎

入面仲有好多佢點用邏輯謬誤, 選擇性失明, 轉移視線嘅回應

屌一個post又有幾隻五毛遊入個網度，連仔你肯收網未

我覺得要好明顯散播謠言/仇恨會好D

呢個只係其一方法

用邏輯謬誤、選擇性失明、轉移視線，去做出對中國獨裁者有利嘅言論，都應該係其一方法去斷定為五毛

而家狂吹風叫人嗌港獨出黎

Bam咗啦

Thank you 連仔

5,000 被捕者的命運ㅤ政府造成的司法災難

思覺脱 喺 power_on ching 個 0.5+on9 list 榜上有名。條link喺嗰 spreadsheet 到搵到。

基本上喊「屈毛」嗰啲就應該起佢之前講過乜，佢哋啲口吻好一致。見到叫支持陳雲同熱狗個啲po一睇就知乜事，全部都係針對目標(泛民，黃絲，連登)人身攻擊。佢哋喺 twitter 成日 #兒登 #child登 咁𨳒，根本冇資格喺連登開po。

一鋪過 張 rap sheet:

突發！粉嶺公路巴士撞樹 初步40人受傷3人重傷

「有暴徒set Road block?」

屠龍小隊係咪覆沒左

「精蟲都未屠到就自爆左」

太古有黑衫人被割掉耳朵

「係咪學埋發哥咁噴返隻耳仔出黎」

一鋪過可以另外開隻post 郁佢

我篤咗佢兩次出嚟，嚇到改L咗名

我用 Chrome Extension 去 Highlight 連登嘅五毛名單。寫咗個教學，可以玩下:

個 list 喺 power_on ching 整，有證據同上榜原因。我嗰 pastebin 暫時抽起咗兩個我認爲改過自新嘅會員放入綠低highlight list (教學睇我自己覆自己嘅po)，其餘都係青低 highlight。

我覺得可以針對刻意散播謠言打咗先
無人會argue 唔應該ban 謠言

［報料］學者葉健民、陳祖為與林鄭密室談判：以檢討委員會取代調查委員會

散播謠言

連仔係咪死撚咗？

甴近平

Ban左啦

Sorry連仔

睇下下次又拎邊隻五毛開刀

要捉到足夠證據肯定係五毛
小心變左消滅異見

咁捉都係捉啲出名嘅啫，未夠料果啲咪養住先囉

手足不如開個新post再俾人集中證據煮死佢啦